［突發！］有為數約數十名沙田市民係新城市投訴

2145時經過沙田新城市發現，有市民要投訴尋晚保安放警察入內滋擾公眾

新城市廣場方面要求市民逐個逐個填form投訴！

???

大家係附近一齊黎幫幫手please

在場市民要求搵個話得事嘅出黎交代！

推

有市民對於尋日有職員封出口表示不滿！

大家經過一齊幫手啊

好快會變上萬人投訴

有市民問職員，要否call police幫手

日日投訴投到認為止

現場實況

其實9點幾去邊搵個話得事啊？🤔

意見書：

方便嘅過黎幫手寫封信先啦

原來大家鍾意將尋日嘅事留返係尋日，就咁放過新鴻基

現場有呀姨約定廣場「話得事嘅」聽朝9點見

更新：會係office見面

地契批准警察係商場3-4樓通行